成日返上去揼邪骨 你問我答

一粒粒未？

有無俾人拉過

留名

你覺得邊間最好玩

淨係去飛機場
個人覺得大場黎講old place質素較高

小丸子塊面咁囉

最激個次係點樣？

覺唔覺回程有種空虛感？

福田有咩介紹

做左身體檢查未

十幾個fd一齊去 好似打杖咁

次次都同朋友一齊去
又唔覺

平安以前好多朋友去
而家唔知咩環境

邊到邪骨又好，正骨又好

ldf

屌
去飛機不如自己打

有咩正骨場好介紹？

有冇去body check過有冇少咁啲內臟

有冇沉過船？

睇得出你一定未玩過

留精不留情

唔使玩過都知人地打同自己打有幾大分喇啦

點解唔屌大陸雞淨係打飛機

以為樓主有好多激野分享